有人係柬埔寨舉光復香港旗！！

巴打你都幾好眼

梁國雄議員

咁都睇到

咁撚樣都睇到

我懷疑係本人

本人點樣喺當地扯旗，再用電視影自己

嘩 勁喎巴打

摩擦力

睇咗幾秒先睇到啲字，以為係球迷啲衫

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

推啊

【世盃外】作客柬埔寨被逼和 港足新帥首戰失利

Finding wally

好似鬼片